想租個地方擺好多貨 租個倉仔最平幾錢左右?

唔想D紙箱擺係屋企 好撚多菌

樓主屋企咁大

大洗乜租地方牙

Pm

觀塘幾千200幾呎

乜咁貴

呢到香港地

岩岩google睇左d
依家興D膠箱?
4X蚊一個膠箱, 好似裝到幾個鞋盒咁既size
呢d平好撚多喎
當你4x 裝到三對, 1x蚊一對, 裝一百對都係千幾蚊
不過好煩

膠箱?
租膠箱定租倉

我諗佢一個大地方擺哂咁多客個d膠箱掛
我就咁google迷李倉依家好多都係玩膠箱

姐係好似格仔鋪咁
你咩生意咩貨先?
你唔大件貨
200幾呎都夠(for正擺貨)
幾千月好快回本姐

唔算係生意
好多對鞋幾十對咁
咁膠箱平好多

住d偏僻地方10蚊尺都有啦

200呎實用嘅話 幾千算平

我租14呎迷你倉，$5xx/月

租緊新蒲崗
百幾2百尺 $2000

無錢乜都嫌貴學咩人租